有報道指，曼城對利物浦前故意將主場的草留長

自古以來有說兵不厭詐，有報道指曼城早前主場對利物浦一戰中，故意將草留長，惟領隊哥迪奧拿已否認。
曼城上周四（1月4日）於英超主場以2:1擊敗榜首利物浦，拉近差距至4分。不過近日有傳媒報道指，曼城於對利物浦前故意將主場的草留長，希望紅軍於運球推進時受阻礙。 對此，哥迪奧拿（Pep Guardiola）於對英甲伯頓的聯賽盃記者會前反駁：「我不是草皮管理員，我也從來沒有要求過對利物浦時把草留長。如果利物浦想加快比賽節奏，我們會比他們想踢得更快。我有太多的事情需要去操心，我職業生涯裏也從未嘗試在草皮方面傷害對手，我尊重比賽規則。」 哥帥亦重申：「我相信我的草皮管理員，我從未打過電話去叫他們做任何影響對手的行為。」另一方面，哥迪奧拿亦確定後衛班捷文文迪已重回訓練，2至3周後便有機會復出。

哥狗迫害我地利物浦
強烈要求重賽

我覺得應該要種哂芒草先有果個效果

班死怨婦真係on99

D草識分控球果個係邊隊？
D草知道痢控球就阻下佢咁呀
痢輸波又搵野賴

利迷講到曼城唔係踩同一塊草皮咁

留長d草，對鏝咪仲蝕

最衰都係⋯⋯

D草係鏝老襟
識得睇球隊黎阻

個日現場見到有部風扇吹住
要打逆風波

街場重賽啦屌

甘賓尼太有信心 判斷失誤

卡叔

樓豬死曼狗又搞事

我驚沙拿擦損又入曼城數

邊個講 又入利數

屌那星 轉石屎地踢啦

咪屈，今年入左紙做利迷

個日場波一定係唔同時空

關草皮咩事

明明關拉莫斯事

成段野得傳媒報導指曼城留長D草
冇一句同利既領隊球員或球迷有關,咁都入到利撚數

其實...所謂報導都係利迷製造話題出嚟

無草就會變做無草阻礙推進有利曼城進攻
有草就阻礙利物浦推進

痢狗又怨

又迫害我痢

咪屈啦

Sor9
唔好叫我死全家

屌你老母草

屌你d草 生到咁撚長

關你班死獌狗咩事

小草正呀

樓主死獌狗開埋晒d垃圾post引人反利正賤種

講得好

鄧我地利物浦唔抵

賴地硬

編文幾年前睇過

We ArE sO gOoD tHaT wE fOrCeD PeP GuArDiOla To LeT tHe GrAsS gRoW

又黑哨 d 草又出術
搞到我利無得不敗奪冠

成日都怨婦..

重賽啦

呢招好似係摩佬幾年前發明
不過都好正常啫 唔係咩叫主場優勢
有啲隊好似仲會畫闊啲或者或窄少少個球場邊界for攻/守

哥狗受害得多
而家做加害者

大撚把
窄D 易防守,又可以玩界外球

傳媒報又入利迷數

利迷最叻割𥱊

留長啲草點睇都似鏝輸蝕啲

鏝識草上漂

所以話踢石屎地先公平

流動龍門想問邊度仲有貨

仲有場地讀數都顯示草太長以致地面太硬, 呢場應該判利物浦嬴先公平

再嘈就鬧你空難聯

D草識彈出彈入

有傳媒指出

然後一個曼迷開 post

再加其他人話利迷怨婦

完美組合

樓上睇睇？

痢迷邏輯：曼狗樓主幫鏝城含到雪雪聲

其實點樣贏利記 啲利迷只會服

紙版人

曼猁一家親

唔係講笑，果晚有睇場波，我都奇怪哥狗曼城點解會係咁斬波/吊個波去前場 我仲以為今季改咗踢法

想問下樓主今個星期第六嗰隊要對第三嗰隊有咩睇法？

我利身浦今鋪又射唔出，一定book場去剷撚平你個場啲草

利迷就快連空氣阻力都當黑哨

A09

呢樣野冇可能發生喺哥狗身上

當年哥狗比薯仔田累死

贏硬

大巴大巴

呢d假利嚟

利迷好唔環保，成撚日割爛啲蓆

曼城可以練多幾日 習慣個場
利一落場先，發現d草長到仆街

之前有幾隊 特登整殘自己個草場迎敵
就係等人唔慣 自己就係個爛場練多幾日習慣下

拉莫斯終於可以休息下
講咗半季可以轉移焦點瀨落啲草到